使用的橡胶不能是粗糙的橡胶，因为那样会使纸张表面粗糙，很可能导致油墨流走。 机械制图自学|Joshua Rose 
 拿一张砂纸，把裂口的边缘磨粗到补丁的大小。 智者、化学家和伟大医生的秘密|威廉·k·大卫 
 诚然，只有走了二千八百英里，这条路才会变得崎岖不平。 美国大型动物狩猎各种各样 
 他向天气驶去时，更加注意舵轮，因为有迹象表明，海面将变得有些波涛汹涌。 汽艇俱乐部和无线电台。 欧文·汉考克 
 即使是已知的最坚硬的磨料，它的表面也不会变得粗糙。 太空云雀|爱德华·埃尔默·史密斯和李·霍金斯·加比